香港人

尖沙咀意外個post， 可見香港人， 電腦後面就威， 零道理， 零口得。 殺到埋黎就喺， 手機多個滅火筒.........

唉..........